有冇人有以前《百萬富翁》D片，有第一個拎走100萬既參賽者?

最近失驚無神睇番莎士比亞第五大悲劇《八千大元》之後
就好想煲番以前D《百萬富翁》片
但Youtube得好少片
所以上黎問一問，如題

我想睇返決戰一分鐘玩到第 8 關以上嘅人嗰啲片
Youtube 好似唔見有

一百萬做得啲乜

最有印象係有個差一題就一百萬就錯撚左渣都冇得剩

果個時代好多嫁啦

果時淘大80萬炸
好多樓沙士之後好平

名人賽黃霑同溤寶寶拿100萬果集就響youtube睇左。

14:22條友好搞笑

陳漢翔

點解條友會過到快而準

好心分手
仲要得佢一個過到

跟本最好笑係陳芷菁

讀drama,但答錯

有冇片?

周星馳拎到一百萬

睇過兩次一百萬題目都識答，一條係一級方程式引擎容積，一條係銀板攝影法邊個國家發明

唔會渣都無得剩

記得佢有幾條保險線, 輸左最後跌番去保險線到

$60,000

周星星都有份好似係

我讀drama架

諗起1蚊Joe

葉sir葉金豪都好好睇，佢玩過兩次，Youtube有片

佢個死蠢

而家玩，打電話錦囊會無
一打電話，個fd都已經開定 wikipedia

點解而家唔整d類似既節目?

成本應該低過d乜日乜夜d 19旅遊/飲食節目
又可以獎勵d見識廣博既人
又可以幫觀眾長知識
例如呢條drama題收一個主修drama既人皮

當然最大功臣一定係背後出題既智囊團
跟住就係星級主持陳啟泰

限用一次，仲要限時30秒，講得題目黎你都google唔切啦

咁你又唔去參加

我記得有集全家一齊喺屋企玩,
第一題問佢鄰居姓乜搞到差啲收皮

佢仲玩過嗰個咩各出奇謀
亞視愛將

佢成日8000一萬就出宗教題我反而唔識

都係想睇廣東話版單人素人solo多啲
明星呢啲始終覺得造馬

銀魂248
マダオ富翁

John Carpenter先痴撚線

30秒好耐啦以前大把game 一邊google 一邊答題

上去玩過不過出唔到線

TVB唔鍾意人聰明

陳至暈版擺明係唔想人贏到一百萬

笑撚到仆街

2018根本on9
D題目完全係唔想俾錢參賽者
仲要保險線都拉低埋

蠢乜 入左tvb之後賺返晒啦

個個謀住八千蚊就走，第二條line都未到就用哂啲錦囊
勁無大志
定係因為廿年之後我地知識水平真係高左好多?

老實講句
其實每次用電話錦囊, 個親友 都好似 唔知你會打來

成日問:「你打來做乜?? 哦.........你玩緊百萬富翁」??
搞到浪費好多時間

以前TVB 即刻出一個 殘酷一丁 去對抗
但玩法好on9, 好似一班人投票令一個人跌落去

17:15 好好笑

植樹同細胞壁都唔知 仲話研究生

原來宜家條友喺中大做副教授

唔撚係掛唔通佢真係電腦奇才

呢個都算啦，佢讀電腦

但上面嗰度計條普通數要數手指……最後要問現場觀眾…

嗰個係一擲千金

入嚟就諗起頭條新聞七百萬零一夜

最記得有題100萬係問黨鐵關車門時嘟左幾多下

有冇周星馳睇吓

蕭山都有上去玩 估唔到佢都識得幾多野

前果排睇左一段仔

由細數到大都係數唔到

拍定手先啦

似係扮唔知答案 反而弄巧反拙

最尾串到

見到百萬富翁都會諗起 印度仔拍個套戲

扮唔知扮到用埋現場觀眾？

講起百萬富翁
最記得外國有條友答到最後嗰題
話要用電話問親友
結果係打畀佢老豆
同佢老豆講我想話畀你知，我就嚟攞到100萬
型撚到仆街

仲有周星馳

我知

又諗返起亞視好多時都係有橋
但無線同一時段抄返佢節目就贏到開巷

上面講左

AV事務所，開心大發現，危險人物

咪成堆藝人玩，好少素人

Viutv反而鍾意素人

如果講效果可能搵素人做問答遊戲成本高，效益少

我想睇返徐步高上去果集

好似係18
我好似試過6下一組咁數

係一筆out消呀 on9朱閪成

佢有玩過？

果套戲其實好撚正 成套戲就係解釋到點解佢贏到

有集有白警徐步高

d問題好撚弱智抵佢冇人睇

好多題目係問咩海拔幾多米

A 147.1 B 157.1 C 167.1 D 177.2

咁上下 完全on9 違背晒隻game嘅精神

打比老豆講我贏左

啱架啦，拍定手先啦

好記得佢死喺twin tower手上

當年第二日頭條就係贏百萬富翁

唔係有保險線咩

小學老師
打電話問校長

條友連火山都識

諗起「一蚊joe」
佢當時就係拎咗一蚊

一用現場觀眾/打電話就秒殺啦 人人手上都有成個世界嘅知識

咁都摷到

viutv d素人節目有d好撚悶
之前個發洩擂臺悶到仆街

用左50 50，再問埋朋友，都答錯

啲題目都真係難

不知以為呢條友做咗癈中每月拎綜援！ 小學生數都要數埋腳指！ 難明咁嘅人才做到professor! 奇才

問問Master Joe

大把佢啲學生睇完片就認得佢啦

二姑二姑

葉金豪好痴線 佢對錢係冇欲望
每次參賽都顯得毫無所謂
到第二次參加終於贏到25萬
係捐左出去幫學生
宜家仲停左工8年
研究一套教學系列免費幫學生
好癲

中大副教授

佢教書使借埋腳趾比佢數？

老實講如果唔係第一次博輸咗，佢拎25萬嗰次一定過到50萬嗰題

證明香港學術界都係識人好過識字

係明明係有d印象 又要話冇 死都唔用50:50

你個印象少左條fuse

反而第一次明明唔識都鳩估明明娛樂題佢係最屎

文學佢都話最屎 但原來都識幾多 之後去《各出奇謀》比大姐明撚先最慘 蝕曬

最後好似比個的士佬拎晒啲錢
btw，大姐明做主持好撚屎

..

係一觸即發
一筆out消係dodo姐

一筆out消

一觸即發 黃子華

啱啱星期六晚viu tv播完

最記得細胞壁

想睇

上面都有人貼咗link
呢到

好似一筆out消做先

套戲叫咩名 唔記得咗

係咪小兒科

叫佢睇翻自己啲黑歷史
耶!有8000蚊啦，之後輸咗

手指唔夠用

你個一百萬咁易搵 做雞就話易

噚晚先重播完

一百萬零一夜 Slumdog Millionaire

屌
去過大理既或者睇開雲南旅遊資訊既肯撚定識呢題蝴蝶泉

原來有新版，點解無人知
想睇，有無link

想問好冇睇？

百萬富翁 外國傳入亞視定調返轉？

記得有組人打到上第9關，運氣是皇道

屌你真係唔識㗎喎 你幾歲呀小朋友

果陣周圍d人係咁提水既

串得起
唔似我讀drama

睇埋佢答下一條問題 打電話問佢個朋友求助仲搞笑

新版有冇人攞過一百萬

個個都咁斯文個下好野
正常你fd打得黎 一定會「喂 哦屌 你玩緊？ 我吊你呀幾時食飯」

d fd

試過出寵物小精靈反派叫咩名

以前果代明星好多都不學無術，even黃霑都唔係d咩有學問既人，根本又比tips又打眼色又有貓紙，夾硬比佢贏，蕭若元就真係博學喇

無，啲問題好on9
難到仆街
好似唔想人贏到一百萬咁
贏得最高獎金好似係一對父子，好似贏左25萬
勁到仲要三個錦囊都留到去四萬打後先用

諗起除sir
安息吧 他日一定要有人為你平反

贏唔到25萬，佢地博50萬果條錯左，跌番落保險線

好想睇返

Thx!! 今晚返去睇先

d節奏攞得好差 百萬泰嗰陣真係睇得好爽 轉數又快
基雲佢好似特登想搣甩百萬泰浸味咁 但好失敗

好撚廢 仲要成日想參賽者死咁
有時仲要讀完條題目十秒就"好啦 最後答案"

美國用「美金」計
香港用「港元」計, 好唔公平

如果發展去日本, 會唔會用日元去計?? 到時真係搵鬼玩
一百萬日元=7萬港元

外國傳入

d問題咁難

難係難在雞蛋裏挑骨頭
d無聊枝節野識黎都冇用
陳啟泰時代d題目難既話係學到野

芷菁教識我
永遠唔好咁肯定一件事
唔係就冇彎轉 被人笑足成世

香港版Weakest link
不過俾人屌煽動仇恨

兩父子好犀利
但都係得6萬

當年100萬好多 一個lunch仲係2× 3×

viu玩假素人架 好似d av咁

型到

亞視黎咋

以前睇過有個原版(外國)
最後一題用電話錦囊話比佢老豆聽贏咗
型到

想睇徐步高果集

#37

中大果然多廢人,咁都做到教授

記得後來atv重播呢集 夾硬問返十啟泰對佢有咩印象

徐老婆好似唔錯

Paul Yip

係幾靚

你死喇你. 讀CSE cu 唔好得罪啦！

仲要有鄧光榮加乘
＂拍定手先＂

佢係妹黎
一早預左簽tvb